[心態撚] 進步快D啦大家

今時今日 兩三千個手足俾人拉左 虐打恐嚇強暴 俾人告
佢地每一個犧牲
做就我地每一個進步

但係呢一種咁撚慢既進步
對唔對得住死左既人 為我地犧牲既手足?

係 我地一次又一次比之前進步
係 我地好多創意
但係我地進步得唔夠人地快

由第一粒TG 到第一粒真槍打手足
狗仔 正苦一次又一次刷新左我地既理解
乜野叫做無底線 人地就係
佢地無得輸 我地何嘗唔係????
我地一輸 就輸全代香港人
俾人種類大清洗 下一代直接共享大灣區榮耀
幾千個手足既損失 唔夠咩??????

係到講既 唔係手足你地咩夠唔夠膽打狗殺狗
最前排既野 唔係人人都做到
但係 你地
仲未夠盡

每一個位置既人都有自己野要做
出得黎 就係打緊仗
無人可以放鬆 唔會無野做到

中後排既人 唔上前 可以買運物資
可以大聲叫口號幫前排做勢
可以哨兵俾料前線
睇下前面資源夠唔夠

中前排既人 唔夠膽上最前玩魔法
都可以幫手做魔法
遠攻 你地連水樽磚頭都唔敢玩?
亦都要有上最前既心理準備 你地可能要頂上
一但前線有事 就要靠你地救人打人
魔法遠程救人擋狗
殺到埋身唔到你揀
你唔做 手足就會更危險

最前既手足唔係condom
你地唔救 邊個救到??
齊上齊落 每一個人有份

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

利申
發過好多次夢
琴日發完夢 有感而發

無可否應 陣地戰 接觸戰一定會再有
心態唔變 就會一直重複之前既失敗

無可能失敗左幾次就放棄出黎大規模對抗

每一個遊行 都需要各種和理勇既幫助
網上戰意重要
實戰一樣重要

點解我地會咁撚勁?
因為我地無放棄過任何一條戰線

只有一直檢討 我地先會一路持續落去
直到贏 直到煲底日

我地要擺脫基因入面既怕事
將來建國 我地就係第一代!!!!!!!!!!!!

push

推

心已死 把口就話前線唔係condom
永遠得把口
尋日帶魔法元素又係少之又少
叫行快d都仲慢慢行
裝又冇
工又唔罷
最後講兩句兄弟跑山 不分化！

手足唔好放棄
比起之前
起碼魔法師同合成師係多左

唔好求大家好似軍隊咁撚勁
但係希望手足可以勇敢啲

唔好意思 阻阻你
係時候推下實際行動 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

我建議

後排有節奏咁叫口號

每隔幾段

光復香港(揸磚魔法)
時代革命(丟佢老母)

前後排就更有士氣

我知道係呢個時候冇資格批評任何人，但係再係咁落去，到煲底相見嘅時候就仲可以有幾多手足可以相見。

我哋唔可以再怕，再怕落去手足就越黎越少。。。

光復香港 時代革命

係 一個都不能少
你既 懦弱猶疑
就會令到手足一個又一個損失

無人想 但我地要正視

希望多啲人睇到

齊齊頂上去

一個人頂唔郁

pushhh